蓋ching今日入左幾多箱美心奶黃月餅？

頭先見到好多c奶南亞排隊

炒餅師

蟹能硬啦今年

小妹有折

蓋ching睇個市一向都好準

炒成人尿片好過啦

我上年個批都未賣晒

改個日子放比班港女

今年我安排左班暑期工炒散仔去美心做 佢地請多左好多人整餅
我呢個蛇頭agent賺死

要兩盒 thx

又可以炒🤤

Ok 收你350

為左買月餅晨咁早去排隊係咩心態

力架唔會明

你自己咪又係

所以我都唔明

新聞話好多人搶牙